偽技能交換之R水吹

無聊r水吹

識基本木結他
樂理考了五級
有野可以問，但最多比個方向

其他岩就都可以吹

1

2

3